[做人冇PR食屎啦] 門面功夫要做足 同藍絲衝突 做樣都一定要有PR

相信大家都發現到 最近警犬喺記者嘅鏡頭面前都會突然間變得好有禮貌
又唔該前唔該後 又請問你清唔清楚
呢啲就係公關技巧
好多人睇嘢都好片面 就算你背後做啲嘢幾需幾冇人性 只要睇起上嚟好似好正當咁就ok

嚟緊 可能會越嚟越多到藍絲衝突嘅場面
我哋可以好好參考下 學返警犬嘅口吻
"由於你涉嫌 揸車撞向人群危害人命 而家行使公民拘捕權將你制服 你清唔清楚"
有時打起上嚟未必咁冷靜 隔離嘅兄弟就要幫手出口 成段片拍出嚟觀感會好好多

句嘢其實講到類似咁上下結構就ok 反正警犬其實都係鳩噏

做呢啲嘢唔係因為要說服藍絲 唔係真係要講畀同你起衝突嗰條友聽
而係要講畀之後睇片嗰啲人聽 等佢哋清楚知道當時發生咩事 防止俾人老屈我哋無差別攻擊市民

我依家懷疑 好多前線兄弟都唔記得咗要做pr 我依家要行使兄弟提醒權 開post提你哋 請問你哋清唔清楚

be humble

正評

講左 條片一睇就明發生咩事 防止對家老屈